感谢您下载《局外人 L'Etranger》！
本游戏是故事主导的视觉小说类型游戏，游戏时间约为4~6小时。
希望您能在玩过之后，向我们反馈游戏中的bug和待改进之处。如果您玩过后有一些感想，希望您能够撰写测评并发布在社交网站上！
反馈邮箱：masatohshi.hayashi@gmail.com
您也可以直接私信联系我们游戏在各社交网站上的官方账户反馈！

＝＝＝＝
文件说明：
• 开始游戏：请直接运行Letranger.exe
• 开始游戏后会在同目录下自动生成SaveData文件夹用于存储档案数据。
• 如果显示缺少dll，或您不确定您的设备是否安装游戏所需的dll文件，请运行"缺少dll请先安装我.exe"和找"不到OpenAl32dll请安装我.exe"
• 为了最佳视觉效果，建议在默认的800x600的窗口分辨率下进行游戏。窗口模式可以在游戏的 system 设置中切换。
• 小贴士：使用 ctrl 键可快进，使用画面底部的快进按钮可以无渐变快进。